有無傻仔中環跌咗抽鎖匙

Fb見到 中環海濱十號碼頭

附近無管理處 放左係隔離條柱下面

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

放喺任人攞得嘅位置

下次唔好po時事台喇

仲要同全世界講放咗係邊